[情景題]老公趁你大肚走去偷食你會點？

個肚又係你搞出黎 幾個月都忍唔到走去搵蟹釣係咩玩法？點先做到咁仆街？

A.離婚 個仔自己養

B.算啦男人點都有需要俾次機會bb唔可以無爸爸

C.離婚 落撚埋你個仆街仔你搵第二個傻西同你生啦

D.以上皆非

C

有冇咁橋呀

就係咁橋 唔準諗 即刻答

離婚再同佢講 個仔都唔係你既

叫佢帶番屋企俾你望住搞

大把男人咁做！
諗起仲要我駝住條垃圾個仔真係想嘔

結左幾耐

幾耐都唔應該啦大佬 一係你唔好結婚生仔

落啦 有一次一定有第二次

揀完c你仲有market 生左就一世

大肚都可以照扑野，唔係偷食既藉口